點睇謝偉俊話如果泛民對鄭若驊提不信任動議, 佢會支持?

現有泛民+重奪4席+謝偉俊+田北辰+葉劉+陳沛然+鄭松泰+幾個建制派倒戈
有機會踢走鄭若驊喎! 又可以高呼"今日係民主派勝利既一小步!"

打錯, 今日係民主勝利既一大步! 先岩
或者, 今日係民主既大勝利!!!!

口講姐
高鐵起前班集皇狗夠話點有經濟效益
依加咪又係假